海低撈呢間野無得彈！！

首先 服務質素好 唔洗多講
第二 去食野嘅都係後生女 係後生嗰隻 成個場都生猛左
第三又平又多野食(唔包括香港嘅分店)
最後 佢啲湯底都有得買返屋企 正到呢 每日打邊爐都無問題

最衰就冇36食 扣0.5分

9.5/10

負評上一頁

邊有後生女

.

你去食開哪間

冇三六食硬係差咁啲

係 果種肉味叫人慾仙慾死

你食香港？

三六滾一滾 神仙都企唔穩

香港好少女去食

大陸冇乜後生wor

你星期六日上去金光華食下午 好多女

湯底簡直垃圾

同宇ching食？

係 佢話請我 但得兩舊港紙

幫推

樓主粒水粒到落海底撈？

支那

屌你老母

推